掛八號先敢唔返工奴性盡顯

係度屌一至五唔掛八號只掛三號，老實講如果有危險可以唔返，打俾老闆講返聲最多未扣返年假或無薪假。都唔明有乜好嘈

因為你份工人工低職位低，無滿足感難怪你咁諗！

通常做最低層既人返工覺得係交差係受罪

做得高級先會明白返工係管人係有滿足感，並唔係你所講既奴性！